搵學生

專科補DSE中文

即將考試既同學仔，如果想盡最後努力

可以TG我

利申：
14retake DSE中文 5**
中文科升左4個Grade 3 to 5**

推

有意， study ig傾

Hi Marin

我地已經知道你了

Hello Marin

😟

I am party with tl 🥳🥳

有意 pm 再傾

係邊區教？我屋企喺愉景灣唔想出黎？ 在家補習加幾錢？

So rich
唔使補啦去外國啦

在長沙灣深水埗區為優

Pish

痴線中文攞3

新年推一推

Push